遲兩秒搭上地下鐵能與你碰上麼 如提前十步入電梯誰又被錯過

聽講依首歌最近好Hit 播到成個油尖旺都聽到 慶祝Eason攬炒黃牛黨

投降了